係咪除咗車同阿 成個波台都撐熱

加油啊猁狗